今次股災 金融山火!

由大陸開始 一直燒去全世界

次次有天災都有跌市

屌你老尾

大陸喱依家好得戚喎

邊撚度股災

小事小事

山火好似好弱雞

係咩? 睇過?

金融沙士

係都叫金融火災啦，點會山火

屌你 自己睇指數先講野啦

以前有金融風暴 海嘯
金融山火

三萬點跌四五千點啫
比起97，08唔算係咩啦
兩次都差唔多跌一半
仲要全球都仆晒街
今次未算啦
除非侵侵真係玩禁運嗰啲啦

金融核爆

金融攬炒

亞馬遜雨林火勢破紀錄 原因豈止打雷與天氣乾燥

光復金融

今日中資升到閪咁

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

未爆住 侵都未出全力

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

屌
大家仲未明個遊戲點玩

老共瘋狂印銀紙同數碼銀紙；根本國內唔會爆；因為已經控制哂

國外既錢就黎爆煲就會搵有錢既銀行幫手還；用國內生意同資產抵押

2008年到依家放左咁多水；國企係海外真係大把水；係呢度班傻仔覺得會爆

你要爆？連埋老美中東一齊爆啦

侵侵都唔夠膽搞9石油佬

金融侵習